
                      Para mi BELEN RUEDA es mi musa del cine Español y que decir de DARIN que es un actorazo pero la pelicula me ha defraudado y mucho y me duele en el alma decir esto pero es asi... La falta a la peli una inyeccion de todo, no tiene intriga, misterio, tension y suspense, se han quedado cortos con este guion y han desperdiciado a dos ACTORAZOS!!!
        
            